好明顯政府驚緊好多野

又驚公務員罷工，又驚你地癱瘓交通
所以無所不用其極地迫大家收手

千奇唔好屈服

敵人反對的，我們便擁護

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

敵人反對

8月2去集會
8月5齊罷工

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

敵人叫你唔好做，即是你做對了！

8.5 我要罷工

8月5號癱瘓交通 不容置疑
各有各做 唔認同都唔好分化

因為軟攻就係政府自己食返嘛
起碼開記招都係會搵佢地

仲有機場呢

其實最驚公務員罷工

pish

佢咁鍾意告人暴動

自然D 人會轉方式同佢玩

惟